[再推過俾文宣組]要大大力支持林鄭

推！

推

推到有人見

集中推有圖嘅po
, 睇下咩叫人po 上 ig洗版